大家試過受作品影響得最深嘅係咩事 ? 包括電影 劇集 小說 動畫等

利申冇

今日子 愛上bb

?

????

新垣結衣嘅所有作品
令我結咗婚
夠唔夠影響得深？